煙霧彈真相 「有片」 示威者有鬼 大家幫手頂

煙霧彈 2:14

我明白這次有死士
但死士不應該這樣逃離
It doesn’t make senses.

加上警方的手錶

上次我哋冇中計

但係我哋今次中咗伏

「香港人的惡夢其實剛剛開始，因為林鄭背後最近出現了這樣的一個高手。強調，是一個，只有一個，但這人的腦袋是政府上下幾萬人加起來也及不上的一個腦袋。

設下的空城計，凌晨四時的記者會，甚至之前警察總部被圍也刻意按耐著不使出來的武力，通通都是來自一個腦袋。

此人有名有姓，但恕我不能再說更多。只是希望大家知道，我們現在的對手，不僅懂得把玩政治，而且更視操控民心為一場證明自己轉數很高的遊戲。

為了不讓站在同一陣線的朋友白白犧牲，我們在往後的日子必定要冷靜下來才能力挽狂瀾。

要力挽狂瀾，用力是不夠的」 -葉朗晴

大家小心！

頂

阿媽我好亂

[black]唔洗覆呢個POST，由佢沉
琴日冇人係鬼

多謝大家[/black]

喂呀講咗false news啦
冷靜少少

鬼乜鳩？示威者唔俾放煙？乜都鬼 屌你老母分化撚

鬼你老母 不分化呀。block o你個on9仔

大家㩒上一頁 完

大家唔好曬氣覆，見字上一頁

頂你老母臭系 上網話人鬼就叻 前線幾辛苦你知唔知？
下次Check清楚 爬下文先開po 得唔得？